一人一個 以前小學生會玩既遊戲

黐牆
日落西山估顏色
龍蝦

仲有冇

猜皇帝

偷桃

青蛙青蛙跳

天下太平

依個未玩過喎 點玩架

Happy corner

如果係咁贏既話 就真係成個小息都唔使起身

男廁必玩遊戲
見桃即偷

猜皇帝 以前小息好多人排隊玩

見上面有人講左猜皇帝
加多個彈擦膠 係張書枱到鬥智鬥力

彈擦膠。個時仲會研究策略，例如加釘，加水咁，諗返起都過癮。

跳飛機

零草

笨草

講起彈擦膠
有時仲會用埋間尺整個跳台出黎

依個係咪鬥大力整開人地隻手指尾

Yeah

123紅綠燈

一一
唔知係咪叫呢個名，左右手各用一隻手指開始，掂一掂就加手指，去到五就死

雙手手指11開始 一隻手打對方就加1變2
如此類推加到超過5就輸

回憶返曬黎

東南西北

Chok機/chok間尺

過三關

耍盲雞

龍拳

細個試過跟人學跳橡筋繩，嘩屌，條橡筋繩磨隻腳好似畀針拮咁，啲人唔覺得痛㗎咩？

天下太平

彈鉛芯盒

埋周

黐牆真係好撚好玩

好耐冇玩過，中小學都好興玩
你唔講我都差啲唔記得

紅綠燈
木頭人

unfair個陣都會同friend玩

腳尖對腳尖猜包剪揼

大風吹
有戴眼鏡嘅人走

有何有v冇自解 上捉上下捉下 有格牆冇穿針

天下太平
東南西北
我剩係記得咁多 錯名嘅唔好屌我

爭凳仔

勁痛
啲指甲刮死人

See See Madam bing boom 猜

好多唔同版本嘅007
一班人圍埋一圈儲氣然後攻擊對方

上捉上下捉下後面兩句唔記得
007
有隻係兩個人玩拍掌/掌背 但係有固定pattern 每一輪pattern會加長 同埋會越玩越加速 但又係忘記左個名

左一拳又一拳
我地大家收一拳

小學果陣會同frd拎張格仔紙。
玩紙上版aoe, sims。
sims 就好認真咁諗間屋點設計，每round輪流做host,鳩作d event出黎搞鳩d frd
aoe就輪流desigb地圖，有d係打交互片，有d係鬥快去搶地圖目標。
細個真係好有創意

何仔， 捉依因

有啲中學都會玩

每round一個動作
可以儲 可以防 可以出波
儲一下就可以用一次波
玩嘅時候係拍兩邊嘅人嘅手 先再做動作